想分享一隻歌比香港人

One Ok Rock ‘We are’

岩岩一路聽一路忍唔住喊
Taka個種吶喊唱出最尾個段歌詞
When you’re standing on the edge

So young and hopeless

Got demons in your head

We are, we are

No ground beneath your feet

Not here to hold you

Cause we are, we are

The colors in the dark

如果大家因爲睇太多新聞 接受太多資訊精神支持唔住
每一個參與遊行既香港人 見到每一次既和平既集會被埋沒人性既警犬發出無數催淚彈 同暴力毒打每一個無辜既市民而覺得 憤怒
每次政府回應都係照板煮碗 廢話連篇而對呢場運動 革命感到無力
希望你聽到呢隻歌時會重燃你心中既火
最後我只係想同大家講 我地每一個都唔係自己同孤獨
香港人加油！光復香港 時代革命

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流